支那人2020年真係命硬到仆街 武肺 水災 蝗蝸 無電 寒流都玩佢地唔死

蓋清都冇事啦

生命力勁過小強

幾千年大旱大水瘟疫都整唔死佢地，
你就知強啦

真曱甴

超強國運

正常係會死
只不過佢地俾人監生趕走出村
寧願要韮菜冇屋住殺村都唔肯俾三峽爆

三峽爆肯撚定勁多田水浸韮菜

佢地只係無靈魂既驅體

14億人又真係好難整得死晒

死一千萬都冇(唔計自然死)

有共黨有支蝗 有黨照顧 使撚驚

死左會俾你知咩

日本仔當年真係白做

依句真
咁多災難都唔死

曱甴

14憶呀，你估14個？

死左好撚多你唔知姐

大規模死亡都冇呀 咁多天災一齊黎

好奇想知就算死咗成億你有咩方法知

文革時乜鳩都無，養住幾個億人都未死到一億，依有14億兼勉強食物充足，邊有咁快。

14億人，死一半仲有7億
死的只會是中國人，不是中國

因為多人

會知，用電量，糧食入口，碳排放，等等

天災重差咩

地震